送中條例一通過，特衰護照變廢紙，要講呢樣港豬至會醒

送中條例一過，美港關係法取消，其他國家跟大隊，特衰護照就變廢紙

應該去utrxxxx、新假x、babycondom 宣傳下呢點，尤其babycondom，佢地D除非係有外國護照既中產，否則D細路一定只有特衰護照，要佢地知道送中條例一通過 = 特衰護照變廢紙 = 帶小朋友去外國打卡曬命就好頭痕，咁先可以激起佢地班港豬出聲

一班師奶出聲樓主覺得有幾大影響力
仲要係無錢既師奶

好事 支持立法
我用BNO

要東張西望都出聲

大台好似支持送中

你要論述一下點解SAR護照會變廢紙先

本身都係俾廢人用

用緊BC

支持立法，等港豬冇得岀去獻醜
利申 bno

睇黎我要續返本BNO

佢地會話特區護照背後有黨照顧
在外地有乜問題先搵中共，再唱國歌

BNO有乜用
利申用緊BC